點睇2020 年仲有會人話自己政治中立？

呢件野一定見一次私了一次

唔好乜乜乜，會輸民意

賈先生嚟架

靚仔就算了
放你一馬

唔睇

who cares?

港豬真係豬樣嚟

用口私了定用手私了

why not both

死撚左佢

睇款似D廢青 一日到黑最緊要打機 其他事唔想理

未醒